【你老味】港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港

【最新】港澳辦：應特區政府要求，中央決定派遣內地檢測人員赴港協助開展大規模檢測篩查，及加快建設臨時隔離及治療中心

癡撚線 合理推斷當初特定人士免檢疫都係佢盤棋

D N A BYE BYE

大家要齊心抗疫啊

又大條道理放班大陸人入黎播毒搶奶粉

我屌你老母

市民有撚要求過呀屌你老母？

DNA

屌你啦

痴撚線

政府要求你咪求其搵十個八個去同政府班狗官做儉測囉

唔使返大陸都有返大陸既感覺

佢都唔撚理架啦 dklm

屌你，集中營黎，唔好似為我地唔知

攞香港人dna

合理堆斷當初七月中既疫情 係香港以及 新疆 爆發係 由有關人土 一手策劃

屌你老母，驗你老母

想採我DNA，OMDB！

就係用呢個港共做白手套，搞一場大龍鳳之後就話要中央協助，扮到自己好冇能咁，然後呢個中央就話應特區政府要求，扮到自己好似好撚偉大咁，喺度扯貓尾扮乜嘢啊，中國每做一樣野都有目的, 絕對唔係為香港人利益!